E3呢粒u其實有咩用

Server又唔會用佢 一般i7都可以做到佢嘅效果
講打機又俾intel封殺曬d家用板
就算用到遊戲性能始終力有不逮